有冇長住係大阪市內既巴打有興趣一齊出黎玩？

想搵個會長住係大阪市（最好近西邊）/東大阪市近東邊既巴打得閒約出黎玩/鋤下dee玩下board game

指定要巴打？

我男喎

你有興趣？

推

有呀
不過見你寫話要巴打所以問下
隔離post有巴打都想搵大阪友一齊玩

鋤dee賭錢架wor...5yen隻

邊個post

睇唔到係鋤dee淨係以為board game
玩錢就不了

lol其實好細上落 都有board game 你住邊頭

大阪都有天仙局

5 yen 隻

不如搞在日港人雀局聯誼啦

純粹娛樂姐又唔係賭人工

唔識玩パチンコ

我有fd有興趣

大阪市東邊

咁應該都係粉紅線尾個幾個站啦 好近wor

係呀

tsuru?

留個line?

玩？